其實貓義工咁樣 真係好令領養人灰心

暫時搵咗接近兩個月領養
老實講真係好灰心
屋企同經濟狀況只俾我養一隻
之後如果搬出嚟住先可能再考慮加貓

但暫時間間都要一對領養
有啲仲係全家大細一齊出領養
我明貓仔可能有個伴真係會開心啲
但係有啲領養人真係唔可以一時間或者一下子領養到咁多

貓bb通常要一對領養 佢哋又唔建議新手
所以我有考慮一歲左右嘅成貓

但唯一條件係最緊要同隻貓相處到
慢熱貓都唔緊要最緊要係唔好好抗拒人
因為之前有見過有例子係用咗10年同隻貓都唔friend
咁我自問新手 都希望第一隻貓係可以同我培養到感情 做到friend

早排有隻成貓好合眼緣
但最後義工話要同另一隻成貓一對領養
咁唔緊要 我再搵
但好多見我係新手同埋係學生
就覺得我好似照顧唔好隻貓咁
十問九唔應 好多都冇曬回音

其實自問領養到隻貓之後一定會照顧好隻貓，對佢好
義工啲要求我已經盡量跟足 裝晒窗網
所以見到啲義工咁 真係好灰
究竟佢哋係咪真係有心幫貓尋家
屋企人見我搵到咁辛苦都叫我買貓算鬼數
身邊有人同我同期想養貓 而家已經養緊

但我真係唔想助長繁殖場
大家有冇好嘅義工或者領養機構推薦
呢兩個月真係搵到少少灰

長文 多謝睇到呢度嘅巴絲

貓義工係咁，其實佢地好自私，不用太上心

從來唔睇咩貓義工
呢1年大大話話幫左3個朋友領養貓
全部都係喺fb睇到啲人執到貓就inbox佢

好多貓養工都好忙，唔應或無反應可能貓貓以被領養，我有一對貓，佢地都係我去領南大學度領養的，再唔係親自去屯門狗寶寶門店試下問佢地老闆娘幫唔幫到你,佢助養好多流浪貓狗嫁。
Tel:2618 9082

唔一定要搵貓義工架，試下去埋大機構睇
同樣係新手係愛協領養左隻，無被查家底

可以參考埋下面呢個post
仲諗緊買唔買貓好？入嚟睇吓等緊你領養嘅主子啦！！

我識得可以領養一隻呀

有意
可以點樣聯絡到你

thank you
愛協好多都好快俾人hold咗
我預約咗今星期去探貓貓 希望之後成功領養到

9462-9099
WhatsApp 我留TG

我都明佢哋好忙
申請左好多間都冇咗聲氣
有時真係會等到好急又唔知到底成唔成功
只可以無了期咁等通知

我去留意吓先
唔該晒絲打

thank you 已pm

大學啲貓係放養緊 你去拎走人地啲貓

佢地有機會有啲貓貓仲未po上網住架
如果見到合眼緣可以問職員問題，了解多啲隻貓，即刻填埋表申請領養都得
不過唔知而家比唔比摸或者直接接觸貓貓啦
最緊要比個職員知道你有heart，因為佢地同你對談中就已經係一種evaluation

祝早日帶到貓貓回家

多謝你啊絲打
希望早日帶到貓貓返屋企啦

搵群組買 $6000up 領養係俾人玩

9月27日有個領養日，詳情去我個po睇吓
另外，大機構如愛協、PUC唔洗家訪易好多，最緊要誠意
佢哋唔覆你，唔係冇心俾人領養，而係一隻貓已經有幾個、甚至幾十個人申請領養

最近生意少左
等緊你加入買貓貓既大家庭

繁殖場棄貓腦缺陷終身不斷行走

貓義工好多都死哂全家，有時佢地搞緊屋企人葬體未必得閒覆你

留意下屋企附近有冇流浪貓仲快過搵貓義工

好 我會再留意下

就算真係領養唔到
我都唔會買

樓主TG我?
想同你傾下，有隻成貓搵緊人養

SPCA 唔查家宅

你個名

屋企主子都係領養
我都覺得貓義工真係好煩膠
遇過無數個令人灰心嘅貓義工
但係而家識到呢一個真係好好
如果真係想養嘅可以PM俾個電話你
但係窗網嗰啲基本野其實一樣都係要做

好唔該你

好啊 唔該絲打
啱啱留咗tg名 可以pm我 thank you!

愛協領養啦

預約咗今星期去探貓

痴撚線貓

去邊間 其實邊間比較多貓睇。係咪都係總部多

睇po話有個愛協肥婆員工態度仲差過貓義工，唔記得係九龍定總部

我唔係好知邊間多啲貓貓睇
所以我都係預約咗去總部睇先

有同感

雖然好無奈但有時搵領養當搵工咁會好啲
send十幾廿份cv總會有啲feedback嘅

之前搵領養見到劃死25歲以上都覺得好無謂
但我有要求佢有要求所以都係搵多幾個算呻黎都無謂

貓狗義工以為自己係黑警, 大權到查你祖宗18代都會

貓義工死全家

貓義工都係精神病，現實世界中嘅loser想係啲貓身上獲得滿足感。

試下搵 ig
petwithyouhk 黃既領養黎
但唔清楚d規矩 但應該如果有心
自己人會易話為d

希望我哋遲啲都搵到主子
成功領養到貓仔

好唔該你
我多啲去留意下

係連寵申請過領養，填好資料之後就冇左下文，之後見想領養個隻已經被領養。自問所有條件都符合領養，唔知佢地係跟咩標準揀領養人。

真心養貓嘅支持買貓
唔好比貓異工撚
由得啲貓異工養係個鞋盒咁細既籠入面籠疊籠咁愛貓啦

愛協都係仆街黎，我村屋啲貓係放養，一隻大貓幾隻細貓，食野瞓覺就會返翻黎，愛協班撚屌直接吹雞入黎捉撚咗我啲貓，我打電話屌柒佢哋話要拎翻，佢哋同我講話要搞領養手續，領你老母臭閪咩

你唔領養埋貓異工，所以唔合標準。

都未必全部貓義工都仆街黎既

係貓義工角度： 究竟你有隻貓緊要啲定隻貓生活得健康開心緊要啲

我覺得你講嘅嘢雖然無乜嘢大道理
但係就非常之咁親切
忍唔住比左個正評你

咁你之後接唔接得返啲貓翻屋企？

2個月好少事啦
我個陣等左一年先搵到
領養好講緣份

我都係但為咗啲貓唯有慢慢等 加油呀

我都覺一定有好嘅義工
佢哋係真係愛貓嘅
但有啲真係要求好高
又好多都冇咗回音
所以會覺得好灰

手殘負皮咗 對唔住

搵fb tg gp 執好過啦
d 貓義工有心自己留住d 貓
迫人買都唔想搵佢地

都係
所以我唔會放棄 繼續搵
希望之後成功領養到

其實貓兩隻唔一定開心啲 有地盤意識 香港地方又細

你都要加油
希望之後我哋都成功領養到貓貓啦

如果係真 我嬲撚到痴線

貓異工係講元份的

唔緊要

fg:搵工
公司:三年經驗
fg:我fg啊
公司:都話要有三年經驗

我原本領一隻，但佢貓姐姐之後成日叫，所以領養埋佢姐姐

冇晶片?

所以逼到好多人寧願直接買
唔使煩又唔使查家宅
唔使成日要send相send片報到 唔使煩

養貓一定係買

落SSP 同D 呀叉買貓....

建議去spca睇下
如果你已經整好曬網就會快靚正搞掂

成貓養再大個啲啦～ 1歲其實都好bb

比錢買啦,又有得簡又唔洗受氣,快靚正,無人幫襯人買貓,又邊有人咁好心培 育咁多品種,唔好講到買貓一定係錯咁

試下搵領養中心，facebook search 愛領養動物中心，之前領養咗隻比熊犬，包埋絕育打針，平過診所市價

我係跟正常途徑同連寵領養到而家主子
填完form 佢聯絡番我之後準備好貓網 約上去探貓
之後就直接家訪送埋貓貓上黎了

我同事先剛剛搵人領到一隻

不過佢得返幼貓，成貓比領晒
因為佢救貓同養都好叻，好多以為救唔返嘅都肥肥白白，仲比佢養到好親人，所以佢個「幼稚園」嘅貓都好愛歡迎，佢亦因此靠referral已經比人領晒d貓

好多以「異工」自稱嘅人其實都係靠donations搵食, 如果佢d貓健健康康比人領晒，咁佢就無咗收入來源了

不過有心人依然有好多

我明，有時候你見到隻貓，好啱
偏偏個貓義工就唔連覆都唔覆
一係就話你無錢
一係就話你係學生唔夠成熟
其實我明佢地係保護隻貓
但係唔代表我要俾你地批鬥

今星期會去愛協探貓
希望到時遇到將來嘅主子啦

尋晚搵到隻貓俾人領養，好快攞貓

真係使錢買嘅直接搵海外breeders啦
唔使返十萬八萬都唔好話自己識買

香港d所謂繁殖者，又無專業資格
又專賣病貓比人
個朵臭晒咖啦！

支持樓主搵好breeder買

貓異工：玩鳩你重要d

養兩下就病死咗咪又要出post話人黑心寵物店

毛守：21隻貓貓尋暫托家庭

愛協好多一隻都ok wor

好唔該你 我宜家去搵下先

唔係想鼓勵人去寵物店買
只係想講有陣時真係畀班所謂貓義工逼出嚟

如果大家都適合，佢會家訪一次，所謂家訪都係帶貓嚟俾你嗰次

你都可以直接去佢哋西貢度撚貓，佢哋依排都救咗唔少貓

逼就要買？

嶺南之前唔見貓 係咪你偷左...

唔係話我係咁
但唔可以排除有啲人真係好想養而又唔想煩而去買

專業無分地方
外國月亮特別圓

香港仲有有人性既繁殖者
要搵群組同時間去研究
對賣家做功課
貴既原因係因為普通貓唔值錢
得所謂既純種賣

你俾錢就係老闆
唔洗受貓異工氣
品種決定性格
想要親人既 或者獨立既都有
最重要係可以親手撚下貓
互動過再決定

唔識人搵領養
得D 老貓病貓你揀
正常既永遠唔到你

貓義工死全家

响呢度領養過貓，老闆娘非常友善合理，評估領養者認真

冇，村屋貓通常都唔會打晶片落去，絕育都只係會去嗰啲絕育車

冇，卑佢拎走，拎返就要跟返領養手續，屌佢老母

狗義工都一樣

八月中發生嘅事，卑愛協捉走前一日好彩有朋友過黎拎走咗一隻養，如果唔係就全部冇曬

係
見到隻貓覺得好啱
但就冇曬回音

雖然都知可能佢哋好忙
或者佢哋考慮緊其他更加有經驗嘅人
但真係嗰一刻會灰咗同有少少嬲
因為明明自己真係有心領養同有信心會好鍚隻貓 照顧好佢

但就因為年紀同係新手而連被考慮嘅機會都冇
講真其實邊有人由一開始就係經驗豐富嘅養貓高手
個個都係慢慢學 我覺得真係最緊要領養人係真係鍚貓同對貓好

買啦

毛守：21隻貓貓尋暫托家庭

咁啱見到隔離post

首先，貓義工多數係閪係仆街，呢個係事實

另外，領養一隻貓返嚟你唔好諗住一定係痴人，我見第一句就想同你講：fd你老母

我養緊四隻，三隻係領養，但係預咗就係出面經歷過風浪嘅貓性格係有缺陷，我有一隻養咗十鳩幾年都仲係咁驚人，由朝到黑都喺貓樹入面，如果你領養咗一隻貓返嚟係咁你係咪又會唔要佢？你自己好好諗清楚你係因為佢可愛而想養定係無論咩事都會負責任照顧佢一生一世

如果你真係想痴人就搵返兩三雞揀間好少少嘅貓舍買隻名種貓，通常名種貓都會痴人肯同人玩

貓義工死全家

我覺得執個人領養完全冇問題～我有d疑惑位就係好多時都鼓勵人捐錢，但領養人好多時係執個人/義工。如果一心係比義工/執個人領養既，咁應該公開講清楚，自己負責返相關開支

我覺得每個義工/機構都應該公開每個領養case點解會揀個個領養人，咁會透明公平好多

比啲耐性等愛協 其餘都係把撚

岩唔岩洗

毛守：21隻貓貓尋暫托家庭

因為救返嚟真係好辛苦, 有愛有汗...
好多新手同學生會有好多原因棄貓, 其中學生有好多會因為唔夠錢, 或者有病時無錢比貓醫
然後彈返轉頭/掉, 所以好多義工唔想冒險

去SPCA 個D睇下啦, 好多都好得意
同埋我相信都係講緣份嘅 ... 未到嘖

係有啲真係會因為心煩意冷而去買
但我覺得如果真係領養唔到我就算 唔會去買

當然買定領養係個人選擇
最重要係奴才之後愛貓 照顧佢一世
但我自己就比較希望領養 比到想有屋企嘅貓一個鍚佢嘅地方

好 我去睇下先
唔該你

其實申請表都係填general info，但佢地就可以係general info度判斷邊個更適合

自己住同同屋企人住又唔同，有無養過貓又唔同，有d義工玩到揀埋職業收入，好似要嫁女咁

唔滿意佢咪唔好搵佢領養，呢個世界又唔係得一隻貓，都唔知有咩好嬲

係公司附近執左竇流浪貓返屋企
然後幾個同事大家各自領養

屌你老母垃圾貓義工 又撚多要求 屌你老母我比撚哂啲資料佢屋企都比佢睇均哂 差在我未撚全裸比佢睇埋 叫我返去等消息 成個月人影都唔撚見 問佢條撚樣竟然話隻貓比左個條件好過我嘅人 屌你老母嬲撚到 我家下冇錢養咩 我又唔撚係住劏房 屋企又唔撚係好細 姐係中產以上嘅人就可以優先領養咁你不如直接賣啲貓啦 又收人領養費 又講到捉得好辛苦咁

利申 唔至一次係咁

有無松鼠狗領養 成犬都好 遲d搬出黎住

其實領養呢樣嘢真係僧多粥少⋯⋯
當ready好個心想養寵物，當然最想係領養啦
但當俾啲領養義工左右為難
其實都會灰心 會心急
心諗 屌我去買一隻使鬼受咁多氣
自己舒舒服服

不過冇計嘅
你當得一隻貓 有10個人想領養
義工梗係想揀個條件最好
所以窮人/學生/未婚嘅都係含撚 唔使咁大期望
另外搵啲唔使家訪嘅渠道領養啦

推薦各位喺連寵領養
義工超級nice，完全無留難我哋，而且唔似其他大機構要俾領養費

我女友之前都係d領養日領左成貓，個義工係大尾督執返黎，個陣一兩個月大，養左2年，因為太多貓所以搵有心人領養，做晒絕育又打晒針，上黎家訪睇完叫我地某幾個位d 網整好d，隔左幾日就可以去拎貓，仲好好心比左d糧，兜，沙盤，籠比我地，不過屋企本身有養開貓，大部份都有齊。

成日話d義工仆街又煩，唔想煩就自己親力親為咁捉d浪浪自己養啦！周圍都有浪浪架啦，又要人prepare好晒餵埋你食咁款，真係難服侍。

我當然有考慮埋呢樣野
就算到最後真係唔friend都唔會棄養囉

領養咗就要負責佢一世
但當然希望到時養嘅貓唔好太抗拒自己
所以去領養同探貓嘅時候 都係考慮唔太抗拒人嘅貓
之前去探貓好多待領養嘅貓貓都係好親人
如果真係好怕人 性格有缺陷的 義工通常會同你講定先 等你有定心理準備
但有好多其實只係慢熱 需要你俾多啲時間同佢相處

純粹係覺得如果有好多特定要求一早講到明咪ok，而唔係hidden requirements

唔係hidden requirement
有好啲嘅咪揀好啲囉
咁選擇權係人哋度㗎嘛
所以我覺得唔使咁放係心

不安呢排啲貓好似少出沒左關唔關你事

點解要揾貓異工
你m底鐘意俾人虐待

唔係一次過死呀嘛？

講唔使放係心就梗係容易 我夠知唔好咁上心
不過當你探完貓
覺得真係好啱
但之後冇曬回音
真係會有少少唔開心

松鼠狗有好多啦
ig：
見佢有好多純種狗

我從來都冇話所有義工都係麻煩
不過真係會有啲義工係好高要求同埋態度唔好
你女朋友好彩遇到個好嘅 咁當然好啦
但當你問過好幾間都冇晒回音 又或者遇到啲要求好高嘅
灰都好正常啫

咁我都試過係會唔開心
但係算啦你咪搵第二隻囉咪當佢走寶囉

成為貓義工
睇見隻貓無主人/有貓b /放養/ 養既方法覺得唔啱
可以合理地救曬返屋企

養乖咗對眼仔差咁遠嘅！？

sor, 唔係話你，係話d貓義工麻煩同死全家個d傻西

放養又有打晶片嘅係你嘅一定要屌柒佢啦
無打就自己柒啦

買你老母。
十間九間買到病貓。

佢3個月大係愛協領養
我去愛協睇貓時佢都係俾人hold咗
最後我地問個職員佢話d人好多時hold完搞好耐
之後我地即日填完表整埋貓網send email俾佢
第2日就打黎問我地幾時接得貓貓
唔知關唔關果期旺角係戰區
黑警亂咁放催淚彈，職員想d貓快啲去第2度事

貓無資料庫 打晶片無用

領養冇病貓

新手真係SPCA好啲
易好多

品種決定性格
想要親人既 或者獨立既都有
最重要係可以親手撚下貓
互動過再決定

唔識人搵貓買
得D 老貓病貓你揀
正常既永遠唔到你

賣貓撚死全家

香港本身個地方已經唔適合做動物繁殖
睇一次too cute已經知買動物只會揀外國
香港識繁殖動物鹿會d鹿主就唔使幾球嘢去外國買啦傻鳩

香港d買貓賣貓撚，英短美短唐短都未撚識分

有啲貓義工仲好Q串，唔畀揀年齡、性別、顏色、甚至有冇病，你問下都有罪，話你咩唔尊重生命又話盛

不過佢好鬼多野講
成日係度講野

愛協會員有mark名
為隻貓好緊係落左先，俾人偷貓俾人捉左可以大大聲屌返佢都叫無用

如果喺愛協網站睇咗相先去，好多時已經俾人hold咗；
好彩嘅話，奶媽帶貓b返去愛協，職員要1-2日先uplaod相；如果你咁啱喺呢段時間申請就做最早果個申請人、咁就有優勢；所以一得閒就去愛協睇下，職員見你咁有心總會俾到貓你。

當然前提你要做好準備同合乎資格啦，我上次3日時間就喺愛協接到貓b返屋企

我去灣仔果到還好

真
我之前公司係附近得閒都去撚貓

你隻貓都好可愛啊

自己落街執貓囉

唔該你
嚟緊都會去愛協睇貓貓
已經準備好窗網相同貓貓用品

咁點解執嗰個唔直接拎返屋企

記得打去book呀 佢依家領養部無得walkin

我都想發動技能執到貓
但暫時都未遇到

你俾佢拎走 咁睇來你都唔係好鍾意啲貓姐

中機會一定比賣低，同埋你事先會知。
買嘅你唔到佢發病嗰日你都唔撚知，仲要啲買嘅貓十隻九隻有先天病或缺憾。
街執一隻都唔撚會買。

你算罷啦，香港賣買寵物哩行個朵做到臭晒，唔好喺駁人啦。

Book咗今星期去探

ching，我可以點拎返？你知唔知愛協領養返隻細貓有幾難？

我果隻大粒墨瘋狂拆屋
一到放晚就怒跑障礙賽咁
又成日同大果隻打MMA

如果唔怕一開始唔靚仔既
可以試下接圍村貓番屋企

我個隻3個月大接番黎
眼d分泌物多到睇唔到野
耳仔勁多污糟同菌
不過行得走得肯食野
睇左4千蚊醫生
一個月之後
依家都好靚仔

佢會扮Q
同埋啲光唔同佢又會放大縮細曈孔 又唔同樣

我唔係駁，臭就不嬲嫁啦，不過買同領都會有病貓

如果我係你我一定會試囉你咁樣直接放棄證明你都唔係好愛你啲貓

但賣貓個班撚屌為左做生意實會瞞住你

比異工撚完再收隻病貓
我情願係街執的岩岩比人棄養入紙箱既剛出生貓仔，有咩事救返佢地仲好

都試過襲擊我啲盆栽 打爛埋個盆殺左草草

仲試過跳走個陣 後腳一野勾到我袋外賣 成地都係...

最近係趁我行開 偷食我午餐既雞扒

講多啲佢啲衰野 廢事陣間你地以為佢係天使 黎搶佢

想問下你話領養嶺南D貓係你自己抱走定點

係呀 總部最多
我隻貓貓都係喺愛協領養 唔使俾人查家底 淨係影窗網相俾佢就可以
成個過程勁快就搞掂

唔係 不過係一個接一個咁姐

忙就大撚曬？十問九唔應不如唔好撚做，成鳩日用義工個名黎做擋箭牌，態度又差

得啦唔愛啦唔愛啦

義工領養有咩問題？

人地有付出時間同心機去照顧過貓舍嘅貓，對某一隻貓有特别感情所以領養佢，同其他想領養嘅人比較唔係付出更多咩？唔通義工領養就會領養費會比少啲？

街外人夠咩都冇做過，係咪隻貓所有費用都要比返先領養得？

買算啦屌

你偷走咗運動場隻貓？

你又要講到d貓係你ge，人地要你係法規上認頭你又縮然後屌9人，明明就係你唔想揹上身

領養唔到就執，總之死都唔會買。
領難受一時之氣，買寵物等同拎錢去貼錢，一世倒錢落隻病寵物度。

睇過 無

你都on撚9，法規上面認咩頭？屌你知唔知冇晶片我已經冇證據證明到我係隻貓嘅主人？之前先有單卑人拎走咗隻貓冇晶片報撚埋警都冇用啊笨柒。你知唔知咩叫屌9人？你冇接受義務教育？我如果唔想咩上身我唔會供佢食供佢瞓啦，我仲打電話話要去拎返？就係知佢冇得拎返先冇去搞咋，如果唔係我嗰日拎咗啦，宜家就係到blame the victim？

買咪得

SPCA +1 手續簡單而且真正救到貓
好多貓義工都係為自己而唔係為隻貓去搵領養女果啲義工尤其係釣金龜嘅大把，見唔少

外國運貓返嚟,人生第一隻貓係領養但隻貓3個月大我領都已經好兇成日發癲咬人,到大都係咁
後尾去買啲外國貓乖到仆街又嗲
如果正常貓義工都算
香港無咩正常貓義工
係香港領養嘥撚氣

眾生緣啦，貓場百幾隻貓好多都係一隻領養

大家又接唔接受到 自家繁殖既貓 幾千一隻個啲
我識朋友係做依啲
不過我暫時未養貓住

貓義工

你返工既又話你無時間陪d貓
好啦你係學生好多時間既，又話你無返工無錢養

好記得有巴打分享過，個義工話佢屋企成千呎太大d貓貓會驚唔適合養

好撚多自相矛盾既藉口就係唔俾你養，hold撚住d貓唔知做乜，然後日日上網叫春d貓好慘無人要

推 !!!

即刻縮埋唔回應

嶺南成日都唔見貓，啲學生日日周圍搵，原來就係佢偷咗

可以去天下貓貓睇吓， 有好多人執到貓
同埋屋企記得裝窗網

好彩我2隻貓都係人地比
睇左咁多年講貓義工既post
比我感覺貓義工呢樣野係令到更多貓搵唔到家庭同埋更多有心養唔到貓多d
見親d要求都on99

買貓死全家，近親繁殖10歲都未到死撚晒
咪害人啦屌

重有要家訪好撚煩

收皮啦賣貓撚

唔好搵貓義工
佢地只係當D貓係資產 用貓義工個朵打飛機

自己發動下技能啦
大撚把長期做中途既出貓都出唔切

btw 叫得自己貓義工 十個有九個係仆街
未見過一間真係做中途既會叫自己貓義工

一家人會好啲，唔係一家人就

屋企長期有人既一隻冇咩所謂
你話番工得佢一個既就唔係幾好
貓生得十幾廿年 大半都係自己一個 唔係幾好

你會唔會見到炑八好想食就去食呀

好撚多呢d on9
返工搵錢又話冇時間陪貓
返part time又話冇錢養貓
拍拖又話你冇時間照顧隻貓
結婚生仔又話你會棄養隻貓
最撚好就我幾億身家唔洗做唔結婚唔識女日日係屋企

其實貓仲有好多，係有好多人拎啲貓來做賺錢嘅工具，收埋收埋唔比拎，有人出高啲嘅價錢先比

屋企同經濟狀況只俾我養一隻
你自己都講咗答案 養貓狗係好燒錢的事
仲有空間 時間 心機

仲有屎屎尿尿 剪貓爪 幫貓撩耳屎 割蛋蛋 咇走肛門屎 梳走貓毛 貓糧 貓爬架 貓抓板 又容易有肺病腎病白血病同嘔吐 撞傷又要睇醫生

定係覺得推晒比老豆老母做就得？

睇吓小豆丁花園？

我本身都係驚其中一隻會悶，所以拎咗另一隻陪佢
跟住原先嚟嗰隻極度呷醋，好彩最後都friend返

中文拎u?

吓屌 之前見ling u個貓page話啲貓比人捉走左 你黎？

好想搓佢地肚肚

我下決定領養之前當然係考慮埋呢啲因素
衡量過覺得自己可以負擔到一隻嘅生活洗費 包括埋醫療洗費再決定領養一隻貓
因為你養得就要考慮埋自己現時負擔到嘅範圍

如果我真係好似你咁講咩都冇諗
我就去唔理去領一對啦
我夠知一對好可愛
但我就係諗過自己現時情況 一隻係我宜家負擔到 俾到好嘅生活我先決定去申請一隻

聽你講嘢就係一嚟就assume人 咩都唔知唔諗 得你先知點照顧貓咁
我下決定領養前係諗得好清楚 做曬功課睇養貓要注重嘅地方 而唔係好似你講嘅咁乜都唔諗

比異工撚過會大大提升買貓意慾,把口就口口聲聲為左貓貓好,但實際就係主觀去審視他人,覺得自己攬住隻貓大哂要你契弟咁求佢比你,ON99

好精靈
兩隻都好可愛

其實只係嘗試代入閪義工心態去諗
冇養過貓

同問 咩叫去lingU領養

好耐之前又係有post屌貓義工
好多人分享貓義工有咩藉口唔俾你領養
返工無時間、返學無錢、屋企太大之類，好多你完全諗唔到既on9理由，總之就係唔俾你養，唔知做乜鳩

嶺南貓係室外飼養嘅家貓，每日都有人餵食同埋檢查健康狀況，冇聽過可以畀人領養

跟住佢話你太多時間係屋企，卑唔到私人空間啲貓

樓主去問下毛守 我見佢地琴日出咗個post
同埋可以係facebook搵Helena Chung佢好多貓貓 個人都易話為
不過講真養一隻同兩隻要付出嘅錢唔係差好遠

睇下呢幾隻 希望你可以成功搵到主子

我都識有個姨姨做好多領養，我自己都喺佢度領咗一對貓貓
雖然要家訪，但唔會好harsh 正常人一個
有意可以tg me

想知有咩方法可以令原本嗰隻無咁呷醋
嚟緊會加一對貓b，呢排都幫大貓做緊心理輔導

好我去睇下先
唔該你

抱住大貓摸細貓，嘢食全部都係大貓食先
俾多啲機會佢哋一齊玩咁

唔該你
我去睇下
希望成功搵到主子

唔該你
已tg你

毛守：21隻貓貓尋暫托家庭

岩岩睇到呢個，有冇問過？

我去睇下先
唔該你

佢地根本自己對d 貓有感情
搵義工都係玩鳩自己
結婚又話驚你離婚
公屋驚你無錢醫貓
乜都佢地講哂

明樓主點解會嬲同沮喪...

但你都要明白, 好多人領養人都係伏,
叫佢裝窗網唔肯裝, 當然飛貓
醫療費好大, 好多人拎完返去養見要醫就索性唔要
所以家庭環境亦係要考慮的因素

你介唔介意隻貓有少少照顧問題,
如果唔介意, 你可以TG我 @WuhanEgg

所以貓義工咁乞人憎

係 我都明白揀領養人真係要好小心
始終都係關乎到貓貓嘅終生幸福
但有時都會沮喪

想問照顧問題係指點方面？
因為未有養貓經驗 想問新手照顧方面會唔會好大影響

之前呵前有對貓突然唔見左其中一隻，另一隻叫左成個暑假...

我知我以前都有份幫手餵，當年太多人Dum貓入去，加上有隻貓捉唔到絕唔到育攪大左好多貓女個肚（好似只少3隻貓女，而貓犯係賊仔），一時間多左廿幾隻幼貓，所以機緣巧合下，我領養左倆隻由外人Dum低嘅貓仔。

愛貓塔利班😱

嗰單嘢最搞笑咪就係啲義工成日聲稱自己審查點嚴格法
點知最後啲貓俾晒嗰兩個痴撚線

睇到你個隻咁得意我又post

我聽講貓義工係會特登唔想放走啲貓
因為自己鐘意玩
玩到佢地大隻 先搵人埋單

樓主, 隔離post見到, 比多啲選擇你

仲諗緊買唔買貓好？入嚟睇吓等緊你領養嘅主子啦！！

唔好灰心
養貓真係緣份來的
之前我喺咁搵貓send application都係無回覆
正當我諗住放棄之際
結果突然有日有人棄貓喺我公司門口
我咁就養咗兩隻貓

點都好, 千祈唔好買貓
毎買一隻
就令更多貓貓受傷

好 唔該你
我tg你先 了解下再考慮
唔該你

嶺南大學領養?邊度填form申請
偷貓就偷貓啦 領養

無知一問點解養一隻同兩隻嘅錢唔會差好遠

多謝你
如果真係領養唔到 我就算
或者繼續搵其他領養
我信總有一日會領養到貓貓

主要係領養兩隻 你會需要考慮埋將來兩隻貓嘅洗費
例如日常開支或者將來嘅醫療費都可能會雙倍
所以考慮領養一隻定一對前要諗埋呢方面

你要柒就唔好係度吠，我就唔係自己入去攞嘅，係裏面貓社啲義工同學先搵我暫時收留，我照顧左個幾月，後尾問我想唔想養我先領養倆隻，講緊5至6年前，其他3隻佢地都搵左人領養。重有啲5隻貓係有人放係紙皮箱放係大學門口先，唔係係領大啲貓度攞出黎，係班義工見到先救佢地眼都未開呀屌你老母，唔該你攪清楚，有時唔係下下都有from填，無證無據你就含住你老豆碌撚收嗲啦，咁鐘意填，去填你呀媽塊閪啦，你啲未攪清楚就係度屌嘅柒頭。

領養前我都好有幻想，以為揀貓有機會有咩感覺緣份之類，點知去到領養會係4、50人睇10隻貓，啲貓驚到縮埋一舊，好彩就問到啲簡單性格野，每人填3隻貓做心水等義工call, 石沉大海真係唔奇

養前一定幻想無限好，好親人好爹人，但係真係唔好幻想咁多，你要接受佢每日想瘋狂玩、叫幾個鐘，你願意俾隻貓sm 你，都要同住人接受到。

岩岩睇左個post, 做左陣暫託家庭之後唔捨得隻貓， 但係隻貓b 好跩， 問人點解會咁，以前個隻肯摸勁乖，喱隻完全不受控制咁，你都要做心理準備，如果接到喱啲貓會點，所以你/義工考慮多啲，唔係壞事

好人好姐都唔會做貓義工啦

其實就算要放養 都要同貓狗入咗晶片先
同埋入晶片都唔貴
冇晶片真係冇證據證明佢係屬於你

如果村屋貓俾人捉走咗
跟住條友話隻貓係佢嘅+同隻貓入晶片
原本個主人都冇符

咁當然糧嗰方面係貴啲啲 不過都好睇你買咩俾佢食
打針成貓都係三年一次 一針250至280左右唔係好貴

仲有可以dm問下nana毛孩物語
佢早排講過佢有貓預備出領養
基本上有齊窗網佢就okay

係，冇同大貓打晶片真係疏忽咗，但係細貓冇計，三個零月就卑人捉走咗，我今日打返電話問返佢，佢哋話可能同大貓做完絕育放走大貓，幾隻細貓就會係愛協到接受領養，愛協wo

唔係

我屌你老母追post呀，追完上嶺南後花園度睇下我講嘅野有無出入，睇下係我偷貓定係你地9up

追post唔該

你講到人地咁差你試下去做，講你就叻。

洗唔洗咁撚惡呀 你啱啱先覆咋喎

差就係差唔話得？學埋啲on9藍屍理論，收皮啦傻閪屌你老母

無聽過定自己無睇多少少，上Facebook 嶺南後花園睇睇先，如果唔識上去睇，我唔介意代你呀媽教你上網睇

唔係，我5年前領養嫁，你上佢地fb專頁睇睇
有日期同少少相可以睇翻

咁識唔識攞啲證據出黎先話我偷，你大陸落黎嫁，定食蕃茄食傻左，人地有領養嫁。

班義工就無利益嘅，班藍絲柒頭就係淨係識搵錢嘅，你係咪唔識分，定人地老奉要服務你，你估你係邊個，大少呀

你地一人一句無證據就9屈，講野唔駛負責任，你呀媽教嫁

臭閪肯應未呀，你唔公開道歉你每開一個post我就追你一個post黎屌，當幫你呀媽教仔。

屌你老母嶺南貓嘅屋企就係lingu，全部都有人餵有人照顧，成個後山就係佢地屋企，從來唔憂膳食環境，你知唔知攞撚咗嶺南貓有幾大件事？好多lingu 學生都睇住佢地，隻貓識嘅人可能仲多過你呀

咪淨係識用義工呢個身份做擋箭牌囉柒頭，喺網上就話自己幾咁偉大，人哋黎領養就百般刁難，都唔知乜撚野心態。自己搞臭個行頭咪撚怪人。
套用番你邏輯，你未做過特首咪唔好鬧林鄭囉，臭閪

白痴仔追post啦，講緊5年前呀，上人地Facebook 專頁睇睇先講野啦，駛唔駛代你老母教你點樣上Facebook睇啊

屌而家先見到，因為近呢一年好撚多人喺嶺南偷貓，有一隻住咗好耐都比人偷咗，誤會咗你sor9ly

追咗啦追咗啦sor9ly，屌細力啲

你冇講清楚時間 俾你嚇親
搞清楚就ok啦

望到某位比成班友屈真係慘屈完人仲要潛哂水，所以話網上言論真係不負責任，勿認真

做特首就有人工嘅，做義工純粹就無嘅，人地少少阻撓就咁，你唔好養啦，其實養貓有好多野要顧要煩

你咁樣問我覺得係Ok嘅，唔似其他人一開口就話我偷⋯⋯

吓你唔比時間 然後我問聲你就屈我屈你偷？
嶺南貓後園 19年個post都係咁寫
我咁樣問一句都唔得？

不如我pin咗你解釋嗰個comment置頂
咁啲人就唔會再誤會你
不好意思咁遲先講 因為前先未知發生咩事

義工做得廢咪唔撚做囉，做得廢又唔俾人話，以為自己咩新鮮蘿蔔皮呀？乜撚野叫少少阻撓呀，睇番上面啲人點講啦，水人話可以領養結果人哋買哂啲用品先同你講冇得養，查哂你家宅仲嫌呢樣嫌個樣，不斷搵理由阻撓你，根本係心理有問題。用番你嗰句，追post啦撚樣，護短狗

你講清楚丫嘛特別最近經常唔見貓，你咁講好易令人誤會你拎貓袋入去捉貓

推薦你睇下3年前既post
3年後今日貓義工係點呢，睇呢個post就知

貓義工 攬住d貓過埋下半世啦

閱

係你先入為主，錯就認啦

你真係唔好養貓，你返大陸啦

唔知你對貓好唔好，不過閣下人品一定唔多好

因為貓義工無人工無錢賺，所以唔批評得？

佢係5年前領養㗎
係真領養 唔係自己用貓袋捉嗰種

其實如果有懷疑都可以問一下佢係點領養先
而唔係一嚟就屌（例如上面啲comment）
或者將啲貓少咗出沒都拉埋嚟講嘅
問咗係點領養 佢唔答先再屌/不安都唔遲

利申 有追post

你係無證據嘅情況下指控我偷貓，你人品幾好波，你老母教你嫁，駛唔駛我代你呀媽教你做人呀，不知所謂，捐翻落你老母個閪度執翻個腦先啦

的確無可否認
遇到一啲貓義工嘅要求真係太高
但都希望唔好令想領養嘅人卻步
因為真係有好多動物想搵屋企

開呢個po主要係想問邊度有好嘅領養地方推介
所以唔想令大家覺得領養係一定遇到衰嘅義工
因為我都相信會有真係有心嘅義工

但真係希望義工可以諗多啲
唔好單單憑外在條件去衡量領養人養貓嘅資格
因為未必個個都符合到呢個要求
就算符合到都未必係真係對貓貓來講係最好嘅奴才
因為當門檻太高或者嘗試領養嘅經驗不好
真係會令有心領養嘅人卻步同灰心

我份人都算比較心急，因為真係好想養貓已經好耐時間
但我都會耐心啲搵同等 希望有日會領養到
希望同我一樣搵緊領養嘅人都可以耐心搵
希望所有貓貓都去到好嘅屋企

雖然買貓或者領養我覺得都係個人選擇
冇話邊個啱定錯
但最後決定買貓嘅希望真係check清楚唔係無良繁殖埸
因為嗰啲繁殖場對動物真係好差

而我當然都希望多啲人可以領養代替購買
因為好多得意嘅主子都想搵一個屋企
今次遇到唔係咁好嘅義工或者失敗咗就再去搵
仲有好多大機構或者比較容易領養到貓貓嘅地方

最後希望我同大家都可以領養到將來嘅主子同埋會好好照顧佢哋

我都覺 班友亂屈人就道歉啦
得幾個肯道歉 竟然仲有人死撐
一開口就又偷又不安
有懷疑咪問下人係點領養嘅
如果唔答先再屌嘛

屈人班人道歉啦
屈錯人就潛水只會顯得好柒

所以我話閣下人品問好就係咁解

唔好介意我插把口
之前 女神隻腳係香D 絲未解釋之前 我都冇出聲 因為唔知發生咩事
但既然佢而家已經解釋咗隻貓係正途領養
咁佢之前被人誤會/屈又真係會嬲同激動啲
希望之前誤會佢嘅巴絲可以同佢道返歉

你唔好做人，返你老母臭閪度啦

誤會了 呢度同你道歉返🙇🏻‍♀️

我之前並冇話呢位人士偷貓，其他人有冇講過我唔在乎，我自己冇講過，我亦唔需要為其他人嘅言論負責。

而我一句詢問就玩呢呢位人士很多惡毒嘅言語回應，所以我先話該位人士嘅人品一定唔好

佢地需要你
不過真係要考慮清楚經濟同時間，屋企人同意，環境安全
佢地已經過左d苦日子

你話嶺南貓係室外飼養嘅家貓個留言
女神隻腳係香D好似冇'很多惡毒嘅言語回應'

係有位巴打話ling u啲貓比人捉走左同女神隻腳係香D拉埋講
女神隻腳係香D反擊對方亂屈人
跟住你就去話人地人品一定唔多好
先至俾女神隻腳係香D插喎

我睇到嘅，同你睇到嘅好似有啲唔同

第一張圖
你係指'代你阿媽教你上網'係很多惡毒嘅言語回應?

第二張圖我見到嘅係
女神隻腳係香D反擊#196將ling u啲貓比人捉走左同佢拉埋講
跟住你就話人地人品一定唔多好 然後你就俾人插啦

如果你係針對'代你阿媽教你上網'呢句好不滿
咁你咪喺返嗰樓話佢人品唔好
而家你喺人地反擊對佢嘅懷疑嘅留言下話人地人品喎
(i)真係會令人覺得你支持#196嘅懷疑
(ii)如果唔睇ID 將你同#196誤會做同一個人都唔出奇

所以無論情況係(i)定(ii)
用第三者角度睇嚟 你俾人插都唔會令人好驚訝

算啦 兜乜鬼吖
講咁多咪仲有嫌疑

是但啦，我已經冇唔好放喺心入面
耿耿於懷嘅人，繼續自己忟憎好啦

唔好意思，借位一用
連登會員吉野邊又名香辣牛肉麵（#74933）老屈我偷貓舍得出黎對質未，你老母攰啦

事原琴日我係人地個Post度教人可以試下去嶺大貓社領養貓貓，點知比人屈我係嶺大偷貓，重要追我Post屈我偷，重話嶺大邊度有From填領養貓貓，又話我仆街，又帶頭屌鳩我。但成件事佢都未攪清楚包括嶺大貓社堅係有得領養，而我領養貓隻係5年前嘅事等，一口就咬定我偷，然後我就結結實實咁攞證據出黎證明我無偷，但屌就識追Post，衰左就唔出黎認，重想公審我，都唔知咩人黎係咪佢老母無教佢做人。所以我懇請大家一齊公審翻佢追擊反佢唔好比啲咁嘅仆街可以講野唔駛負責任鍾意就講，一齊代佢老母教仔，香港人應該係理性，指控人前睇有無證據同理據，我地有讀書嫁麻，教師點都有教嫁。

我目標係追擊到佢公開拍片道歉，上傳係各大貓群組同連登，為期三日，請大家還我一個公道。

如果想睇事件詳情請追以下post:

重有搵反標題為:我隻貓係麻甩佬

P.S. （我AC係同人共用，我係男人黎）

唔明你講兜咩？

講得衰咗可能 意思係唔洗同佢嘈
用吓腦都知唔會有人咁豬閪自爆仲用浸大個名
佢專登做你嘅 你太有心機覆佢只會有反效果
清者自清bro

你咁大反應做乜啫我純粹幽默 好奇一下咋
對樓主冇敵意的

btw 多謝你既資訊

支持
通常D人柒完屈完人都係捐入老母西，出黎道歉都唔撚識，少少責任感都冇

其實你咁樣都係未清楚件事之前煽風點火

幫手開post推爆佢

咪係 一句幽默當無數咁抵諗㗎咩

sorry lo最後解釋返清楚就ok啦

大佬 我淨係打過個一句 冇追post
大家要屌就屌真係有份攻擊個啲人啦
講到好似因我而起咁 我路過架咋

去愛協試下！我屋企嗰兩隻都係喺嗰到領養 佢都有啲得一隻 我前前後後一個星期都冇已經帶左佢哋番屋企佢淨係要你影相比佢睇屋企係適合 唔洗家訪 你可以上佢哋個網睇下邊到有貓貓 再打去book
利申：新手養

咁你都有責任心過上面果堆屈完人屌完人就深潛既撚樣
好彩上面位巴打有證據唔係偷貓，下次真係抽水都FC左先，追返post都覺得呢位巴打好無辜

其實好癲，亂鳩咁屈人又有一堆人亂咁跟機抽水

巴打好慘，唔好放係心度
你隻貓好有肉地好可愛

我比人追Post屌重要再開唔到新Post可以點唔放係心度。

我屌你老母呀！偷鳩我如花

睇返置頂pin
巴打係五年前正途領養
唔係偷

追post啦你屌，原來係如花比人偷左😱，咁蝙蝠俠婆婆佢地重係唔係度？

岩岩見得閒追返個絲打定巴打個post睇回應
見佢回應左 講真先黎追返post 唔係未必所有post回帶睇
絲打有證有據所以我都會向佢道返歉

唔係成日有追post
頭先追返佢post已經過黎追晒啲post
準備道歉

搞清楚之後唔係當睇唔到
而係肯大大方方道歉
絲打我欣賞你

連登會員吉野邊(#74933)又名香辣牛肉杯麵向女神隻腳係香D先道歉。係未有事實根據既時候，質疑巴打隻貓係係嶺南偷貓扮領養。為自己既衝動同對巴打既傷害道歉。原意唔係追擊你，係我先睇你既post 見到有人叫你回應再入呢個post見到你覆完比人質疑潛水。我先係呢度留言而去你post留言。

事源係得閒時見到巴打開post，下面有人叫樓主回應下，我就入左去睇。睇到巴打話係嶺南領養，有人質疑係唔係真係領養。我追完post，當時巴打講完就潛左水唔回應但有再開新post。而據我理解嶺南係有貓義工會開放領養，例如係唔適合咁放養既貓。 但巴打話佢有兩隻係嶺南度領養，我就以為佢係話領養嶺南入面既貓，但我用佢post既相睇又唔覺有差唔多樣既貓，就覺得有啲奇怪。

而且中大同嶺南一向都有人偷貓，有試過被發現時大大聲話自己係貓義工係救啲貓會比人領養。而不論近期定以前都有貓唔見再搵唔到，以前有同中大朋友周圍行去搵唔見左啲貓。所以對大學偷貓既事特別嬲。因為佢地係大學生活並非街貓，啲所謂貓義工/領養人黎捉貓仲話幫佢地。係當下加埋自己私人情緒就覺得巴打係偷貓，先會唔回應亦搵唔到相新既開放領養post。

事後亦冇再追呢個post，因為討論貓義工既post都係差唔多。咁我都有入返巴打既post睇返，見到原來佢係由街外人放低係嶺南既貓bb領養。我先知我誤會左唔係領養嶺南入面既貓，而係領養其他人放低既bb，所以點解搵唔到圖。

亦過黎呢個post 追返晒，了解返成件事。我係未有證據且當事人未有回應既時候用語氣重咁直接指控巴打偷貓係我既唔啱，我必須鄭重道歉。用偷貓就偷貓啦 同 仆街去話佢 亦係唔應該，即使有懷疑應該係問左先。

充滿惡意既態度係令人唔舒服，問心如果係我，我都會好似巴打咁嬲。明明係一片好心領養救貓，有救過bb/病貓就知除左錢，其他最花既係心機。倒頭來比人一句塞落黎話偷貓，一定好嬲同唔好受。
本人一直都唔係撩事鬥非同唔講道理既人，好多事都係食下花生。但過往見過人去大學偷貓同埋自己都有同朋友去搵失蹤貓同所謂啲貓義工領養同去大學捉貓特別嬲。係覺得你潛水唔回應同搵唔到相關貓既領養post，所以衝動咁話你偷貓。

除左道歉亦想解釋返成件事，我唔係唔知嶺南有組織可以領養而係搵唔到相關既post，因為唔知係bb貓而且唔係本身係嶺南既貓。所以當時覺得自己唔係無理指控，亦好重語氣咁回覆。
為自己魯莽同惡劣既語氣係度鄭重向你道歉。

連登會員吉野邊(#74933)

可能會覺得我係想潛水
因為我有係其他post留言
但件事係自己唔啱既，真係因為當時太嬲。又覺得搵唔到相關post，就一口咬定左。

雖然我唔係女神隻腳係香d
但都欣賞你嘅道歉
最緊要宜家搞清楚返件事同講返清楚
大家都係鐘意貓嘅人

解釋返點解過左成日
明明改左名(想改好耐 但唔記得pw)
有睇同留言其他post但宜家先上水

岩岩特登入黎睇下有冇回應同追兩邊post先知你追擊我，同埋係我僅有出過既post留言。應該係當時我睇完post直接心諗咁仆街既就block左你(對唔住 當時我真係咁諗 係我錯，所以冇通知，就唔係特登潛水唔回應唔道歉既。我解釋左點解我語氣咁重同直指你係偷貓。

btw我知救貓收養冇啦啦比人指控偷貓係好嬲，但唔洗下下提人老母個閪。
但真係我錯既，希望你順返啖氣。

愛協見到hold都可以照申請
簡單嚟講只要最快交齊資料
你就有最大可能帶住隻貓走
我隻貓都係愛協領養返嚟

唔該絲打
聽日預約咗去愛協睇貓貓

睇左佢fb 對話
話人地350尺 太細
就封鎖人地whatsapp

綁架

買好撚過啦 留返堆貓同佢過世

貓義工十個有8個都好撚煩
借籠救貓救撚完先話歸佢唔肯俾我領養

依家屋企幾隻主子
有買有領養都有執返嚟既
樓主想養貓去新界大把地方俾你執到貓

我覺得佢係唔想比支那人養
支那人轉個頭拎去賣/煮嚟食

我啱啱都去咗睇
但見留言佢話唔關地方大細事
我覺得佢唔俾貓佢可能係因為殘體字同關個大陸女人之前養死咗隻英短b所以先唔俾佢

見殘體字唔俾咪照直講原因

350尺太細
唔知係未義工認真咁講
如果我係申請人
人地養到兩隻
我就一隻都唔得
覺得你玩鳩我

貓義工死全家
係貓義工迫我買貓

一開始我都大部份人一樣對貓義工反感，但其實諗真啲養貓同養小朋友有咩分別。貓義工係麻煩，但其實都係對隻貓好，覺得麻煩嘅大部分人，就同連登仔最憎嗰啲以為自己對仔女嘅老豆老母一樣，其實先係最自私，養嚟其實係為咗自己，一有人屌佢就話自己做咗好多野，屌返人轉頭。

你講到離曬題
關老豆老母咩事

睇返上幾個回覆
350尺太細
只係一個例子

只係領養麻煩
點會咁多人憎貓義工
貓義工把尺係點得佢自已知
偷放養貓抱住貓b 唔放
叫領養人買寵物用品再拒絕領養
收領養費仲叫義工
貓義工整臭緊義工個名
貓義工死全家

買貓比領養好
很多領養既貓有先天病 要持續睇獸醫
領養又唔揀得貓品種同年齡 話無愛心 要硬食老貓
根本領養唔適合初養貓既人

點解我要執人棄養既老貓 病貓

照佢咁講手足比黑警打完/姦完但係唔報警=冇咩所謂

其實你可以追故
我冇講過所有義工係麻煩囉
我只話有時無了期等/冇回音有啲灰
同埋問邊到有領養嘅機構／義工

我幾時有屌返人轉頭?
窗網 家訪 其他我都有做齊
因為係保障貓安全同對隻貓好

同埋你講嘅其實我覺得
點解鐘意貓所以養貓係自私？為自己？
咁我梗係鐘意貓先去領養㗎啦
唔鐘意點會養？

直接買好過
一筆過 冇手尾

可以揀品種 揀貓b
點解仲要接人手尾

要買唔一定係寵物店

貓義工係煩

最驚係近親繁殖搞到天生多病痛

睇下隔離 post 就明貓義工咩心態
冇五星級待遇免問

其實啲貓係大學富泰叠茵兆康周圍走，成日唔見搵唔到係好正常大嗰堆咁多年都係咁走嚟走去
同埋雖然冇明顯有證據話有人虐貓殺貓定咩，久唔久都有啲兩三個禮拜或者一個月唔見就知係冇咗，希望冇證冇據唔好亂話人偷貓，見當事人又委屈又嬲。

樓主可唔可以留tg，有一隻貓b急搵人領養

應該係因為佢之前養死咗隻英短b所以唔俾？

睇唔到話養死過隻貓

一個唔小心買到隻病貓慘，最怕唔係返屋企就發現，咁啲寵物店都可能會比隻新嘅你。買左返去幾個月先發病就真係慘。

我最近都有d氣餒想發洩下
想領養多隻貓貓陪依家個隻，但見大部份都係要一對對領養，我等到有點稀虛。
終於有隻單貓，想試下，一係俾人ignore左申請，但都好問佢佢會覆返你，等你唔使仲有期望等。但有d唔回覆，send晒嘢俾佢望都唔望。問下佢，佢竟然答捉緊貓，遲點覆，之後當然唔覆。我都唔expect你忙緊覆我，知道你地貓義工好偉大了。
我都打定輸數 最多咪去買

貓義工其實應該有偷偷地開寵物店

佢地嘅行為只係迫人地去買貓

收皮啦 講句已被領養嘅時間都無？

有無咁忙呀？打幾隻字

捉緊貓偷緊人地嘅貓就真

貓義工話暫託人屋企唔俾睇貓 - ok
領養之前完全唔俾見貓 - ok
家訪 - 全部野pass
即日買齊所有用具 - ok
叫我地去接貓貓
等左成個星期冇回音
跟住同我講話暫託人『唔知幾時先俾到貓貓你地 你地等到咪等lor』
wtf

貓義工發現
啊 唔係
係偷貓狂先岩
你班撚樣成日偷貓扮領養

追po啦又衝出嚟柒

傻貓

上次上愛協，貓房條臭閪好似上咗電咁，一入去大大聲同同事鬧交，我周圍睇吓逗吓就叫咪撚嘈住哂，副閪面好似阻撚住佢放工咁。

本身有隻就算有貓流感底嘅合眼，都唔撚想再同佢講嘢

反而狗房班職員有禮貌又有愛心，會同你介紹狗仔同性格，又叫你同佢互動吓。 可惜我想要貓

樓主加油
我屋企花園有隻貓媽媽成日生完貓b就放低比我呢個奶媽保姆陪月湊
幫兩隻搵左貓奴 自己又養左隻
其實搵貓奴既過程都會考慮多啲 不過一定無班貓義工咁on9乜9家訪乜乜柒柒都on79
最緊要愛錫貓貓
見到佢地搵到個錫佢地既貓奴 真係好開心 我寧願快啲幫佢地搵到貓奴 快啲培養感情 都唔想hold撚住
好1999
總之加油 覺得養貓係講緣份 未養到係緣份未到咋 唔好灰心希望你快啲成為一位貓奴

各位！樓主已經成功喺我度帶走咗貓貓啦！
真係咁啱有緣份，先搵到樓主！
大家仲未領養成功嘅，千祈唔好灰心啊！
有時候拼命想領養成功，反而就冇結果。
但係正當想放棄之時，卻有緣地得到貓貓！
希望大家遲啲都可以成功領養到貓貓！
支持領養代替購買

唔該絲打
我同貓貓返到屋企啦
佢好可愛但匿咗入床下底

希望想領養嘅巴絲唔好放棄
我初初都有灰心
但都冇放棄到
之後就喺機緣巧合之下領養到貓貓
繼續搵同大家有緣嘅貓貓
希望大家都成功領養到主子
佢真係好可愛
希望多啲人支持領養代替購買

開人名同時俾人開返名
班貓義工要你填表交個人資料
買貓無d個問題

貓義工只係麻煩
無問題
跟進返有咩唔好地方去改
對大家都好
貓義工唔跟進申請進度
又唔俾見貓
貓義工係存心玩鳩申請人
貓義工要死全家

唔好再俾人洗腦 "領養代替購買"
避免買到病貓係要對賣家做足功課
尤其係第一次養貓
老貓係有難度 同無咁大成就感
接隻老貓黎幫手錢交睇醫生
年老病痛加上佢自己一套習慣
如果流浪過會更難馴養

半歲貓b 最易馴養
未戒奶既貓b 有時間照顧的話
其實唔難養

無論係領養, 同買貓
無得親自撚貓就千其唔好要

買就買 搵d好d既場買
點解係人就貓義工，唔係貓義工就人?
妳要領養代替購買，唔該d貓"義工"自己做好d
再唔係發動執貓技能，我老婆d貓全部執返黎
隻隻都養到老死，不過我老婆係貓痴，唔揀品種毛色。 確認左無媽媽既貓就拎返屋企照顧

執貓技能要講緣份
我有幸遇過差點發動到
要發動執貓記得要貓罐頭跟身

我諗我一定前世做咗勁多好事，遇到一個極正常極好貓義工，除咗要比下相佢睇屋企，同要去佢到睇一次貓外，佢就送隻貓來我屋企加家訪
本身都新手貓奴，個義工仲勁有心機教我點養，同佢做埋fd

你真好彩

樓主可唔可以貼下新主子靚樣睇下
登你開心

多謝絲打
主子瞓覺樣

見到啲毛咁靚就知佢過得好

想拎貓仲難過排公屋

係論壇領養

ON99

恭喜，主子好靚

你個腦只係識On99 兩隻字
唔識用腦味
用道理說服我嗎？

支唔支持領養係道德責任
我對自己既寵物有始有終就得
連揀養既什麼年齡品種既自由都無
點解唔大愛到割肉喂鷹
成日執著隻寵物點黎既支節野
拎住道德光環做聖人

領養俾貓義工玩死係事實
貓義工死全家

我都好想領養，一係就唔覆機，一係就一定要家訪唔接受video call
Lap填個張form仲要問埋你身分證號碼都on99

領養一身蟻
有曬你個人資料可以借財仔
另外領養要俾錢
同俾錢買浪浪有咩分別

貓義工全家死

仲要填埋公司名稱
唔講真係以為上門追數

我都係想領養隻貓啫 點解都咁鬼難

嘩，好激動咁喎，叫人領養同你有利益衝突？
聽講好多賣貓撚上連登屌鳩貓義工順便宣揚叫人留tg買貓，希望你唔係呢類啦。

首先點解「領養代購買」係洗腦？揀領養就係道德高地？你真係on9笠光環比人然後話人搶高地？
然後「老貓係有難度」真係駁都懶得駁，個個獸醫都話成貓性格穩定到你口中變到「有難度」

最後，從來冇人叫你唔好揀品種乜乜柒柒，真係好鍾意某品種咪自己揀良心買家，千祈唔好幫襯無良繁殖場
但唔該唔好講撚到領養成貓就係傻仔，比錢睇醫生等等
大把有愛心同愛貓既人願意領養包容同愛呢d小生命，你唔願意係你既事，但唔好抹黑人地，否則鬧你on9係冇鬧錯

真係有心，「隻寵物點黎」係好撚重要，從來唔係「枝節野」

假領養真賣貓呃傻鳩先要比巨額領養費
之前連登先有叫人加tg「領養名種」每隻5k
信不信由你

on99

「很多領養既貓有先天病 要持續睇獸醫」

調轉左講？
買貓果d 中幾多伏又唔講下？幾日就有一個post，盲西？

抽左成日第一次見暗刺
2揀1邊個好

就算真領養 名種貓都收3千幾蚊

你信唔信呢d叫「領養」而唔係「賣貓」?
根本「領養」呢個名已經比賣貓撚騎劫左好耐，睇下d領養動物網勁多賣動物撚，然後話收幾千「領養費」

多謝絲打

算撚數啦
我個fd自己本身有兩隻貓, 兩母子, 係d 鋪頭拎番黎
有經濟能力有裝窗網屋企唔細衛生好好
因為貓老母比較唔郁, 貓仔好活躍得佢自己一個玩, 所以想領多隻細貓
都比d 貓義工搞到想買貓
所以d 貓義工都係算撚柒數啦
某d 義工幾好都無撚用
比d 仆街義工搞串唒

我都係LAP領養
佢好處係而家接受video call 代替家訪
我過兩日都去帶貓貓返屋企了

填咗張form大概要等幾耐？

好似都等咗一個星期
不過你可以主動WhatsApp佢嘅 我估
貓貓領養個負責人叫Ann 你可以去網頁度搵吓佢number

到你屈我啦
話我憎貓義工有著數
我叫人聽我講去某處買寵物/寵物用品就有利益
我從來都係叫大家唔好做一件事
就係領養

我申請過領養
靚仔健康就永遠唔輪到我
盲眼腳跛年老就大把
煩住我要

馴養由細做起
會更親近同一個主人
性格穩定既老貓自己有一套生存方法
到時係俾隻老貓馴養返轉頭

你講得啱既係
鐘意某品種自己良心買家
唔好幫襯無良繁殖場
我強調要自已對賣家做功課

去隔離post 睇貓

好人好姐點會做義工
唔係想攞著數就偏執狂啦

貓義工繼續搵充滿愛心同愛貓既人接老貓回家啦
有揀擇唔係有愛心同愛貓既表現

領養要負責返個睇醫生果千零蚊到兩千內係應該既
唔係實報實銷
係有油水既
個領養費唔係賣貓錢係咩錢

寧願去大機構到領養，見d 貓義工仲慘過見未來奶奶

機構中LAP算無咁煩

養貓最低要求其有窗網就算

未見過「真領養」係要比幾千「領養費」
全部都係「真賣貓假領養」
兩者分別我估有腦都應該知，唔好比d無良商人借「領養」個朵呃錢

滑坡

啲問題我都唔識答 係咪有題係你點向你家中嘅小朋友或者其他動物介紹領養嘅新成員

我明要審查因爲想搵好主人
但好多貓義工係變態到已經變左特登要留難

你可以呼籲，但你理據不足咪會比人屌

以你邏輯：有賣貓商人仆街就唔係所有商人問題，鼓勵人地謹慎揀賣家
以你邏輯既話義工同理。一個義工要求過高唔代表全部（何況有d人話影下屋企窗網相都叫過高，頭幾星期影下貓相又叫過高）

至於小貓定成貓，好多獸醫都話成貓個性穩定，會比較適合新手，呢點唔知有咩好拗
你可以話你鍾意小貓多d，但踩成貓做乜，除非你覺得你了解貓多於其他人／專業人士

貓義工要求只係要影下屋企窗網咁簡單
D 個post 唔會有七百正評+會被圍剿

貓義工死全家
啱啱先俾所謂義工玩完
完全唔覺得佢地有心想幫啲貓貓搵屋企
淨係識一味刁難人 留住啲貓係度唔知做乜撚
本來貓貓可以有屋企好食好住
就俾佢地搞到要繼續住係個充滿屎尿嘅籠入面
嬲嬲地真係想去買隻算鳩數

有時真係唔怪得啲人點解想買多過領養，屌你老味養隻貓好似俾佢查家宅咁，衰撚過見工咁，根本矯枉過正，你去啲大機構其實可能真係仲好例如愛護動物協會，人哋真係有一個合理嘅程序去做返應該做嘅嘢，呢啲小型機構好多時都係為圍威喂佢老味

仲要我已經唔係淨係揀健康靚b
我揀個隻都成幾歲 亦有些少健康問題要長期照顧
但我都唔介意 因為真係好啱眼緣
我都係想可以好好照顧佢姐
臭閪

你有冇試過幾其他機構？

唔好睇少d個問題
醫生錢事少但手尾長
無謂辛苦大家

之前個度本來講好咗ok 所以無搵其他
依家試吓搵吓其他機構先

愛協啦，我個仔都係愛協領養。
由去參觀到帶返屋企都係兩三個星期。
填資料同影屋企環境俾佢哋就ok，當然都要答問題，例如多唔多時間陪佢哋之類。

有養貓經驗?

問咗好多義工都無聲氣 一係就hold咗呢度有冇好心人可以俾個機會作為新手既我

啲貓義工成日諸多留難，根本唔係真心想搵主人，係想表現自己幾咁愛貓

幾年前我試過行過石硤尾街市垃圾房，見到貓仔，摸咗兩摸，入面啲工友直頭問我要唔要拎貓仔，有好多

有時真喺運氣咁

你經濟差見意你唔好養，隻貓年紀一大睇獸醫皮皮聲

動物撚：貓lives matter 今晚肥牛放題

新手養貓 本身都認住領養 但俾啲貓義工串到心灰意冷
依定揀左間cfa註冊貓舍 4-5月斷曬奶打曬針註曬冊 確定冇病冇痛先帶得走 有得睇父母貓同啲b嘅生活狀況 啲父母大多數都係冠軍貓 貓b都好多係比賽級咁靚 但就因為唔會逼啲貓生所以大家都要排隊等新貓b 未必即刻有得養 要等幾個月至一兩年都有機會

但如果買真係要揀良心貓舍 因為我喺揀定貓舍之前見到好多無良自家繁殖
遇過問有冇英短 佢想賣大型貓（緬因）就話有幾隻貓可能生唔大 叫我可以當英短養
又遇過好多賣大陸貓嘅 總之講唔出父母係咩貓 冇cfa證書同針咭 用啲細籠養住幾隻b 仲有太細個未斷曬奶就俾你帶走貓b嗰啲好多都係無良垃圾繁殖場

班濕鳩以為自己大撚曬

貓係動物 牛豬羊豬係食物 食物同動物唔可以比較

可以搵連寵，仲要係黃嘅

咁咪唔好養

唐貓唔賣得貴 所以得名種貓 唔會係純種

明明愛協好容易
幼貓單隻咁領都得

下星期攞第二隻貓喇

你第一隻係領養？

你領養搞幾耐

係

Try

Ig黎

留住d貓，就可以一直偉光正既貓義工 覺得自己係偉人，日日有人求佢拎貓養，覺得自己高人一等可以去審人

好似兩個禮拜內
但係係我整窗網果啲拖左時間
果陣覺得愛協好想我快啲攞走隻貓
果陣最麻煩係要show 到俾佢睇全家人都同意養
都冇乜其他要求

你好彩
網上既貓俾人排曬
去中心睇 一隻貓都無

自己出街搵緣份啦

等下啦，緣份黎嘅。我都係愛協成功領養，本身整好曬窗網一星期就接到主子返屋企

請問依間領養會唔會好高要求？ 我怕會嫌棄我唔係全屋窗網個啲 （因我靜係裝會開既窗）

d 貓義工痴線架 開既窗要窗網 唔開既窗要上鎖上扣

我都係咁諗, 大西北邊到有貓餵下?

點解會一次過領3隻

俾返貓義工，再唔係睇下呢度有冇人養

但係如果3隻貓感情都好既話就難搞

我有興趣

有無相睇下？ 我有興趣